
                      Por desgracia es la peor película del Hombre Araña tenía todo para ser algo genial, los villanos pasan sin pena ni gloria, su historia por momentos aburre  tiene muchas subtramas y el tiempo limtado los efectos especiales salvan la película
        
            